{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120147",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "속초생태집"
    },
    "text": "束草生のスケトウダラ集\\n\nソウル中区北倉洞94-20\\n\n束草生のスケトウダラの家は韓国料理の海産物料理を提供する食堂と、毎日午前9時から午後9時50分まで運営されている。祝日、そして毎週日曜日は休みだ。食堂は80議席を収容可能であり、部屋は別にない。この食堂は特別なソースなしに自然そのままの味を生かした調味料で料理を準備する。主に束草(ソクチョ)産で得た自然産海産物を90%以上を使用する。この食堂はメインメニューだけでなく、おかずもさっぱりして美味しくて、うわさが立つ。また、厨房は開放されているために食堂の衛生状態を確認することができて安心して食事をすることができる。オーナーの人情が楽で、譲渡、たっぷりの食べ物を提供する。マットハン一品だ。この食堂は北倉洞(チュング・プクチャンドン)の飲食店街内に位置しており、生のスケソウダラ鍋で有名だ。生のスケソウダラ鍋だけでなく、天然のホヤ、タコやミナミカコボラなどもたくさん注文される人気メニューだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "束草生のスケトウダラ集はどこにありますか？",
            "answer": "束草生のスケトウダラ集はソウル中区北倉洞94-20にあります。"
        },
        {
            "question": "束草生のスケトウダラ集は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "束草生のスケトウダラ集は毎日午前9時から午後9時50分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "束草生のスケトウダラ集は何日休みですか？",
            "answer": "束草生のスケトウダラ集は祝日や毎週日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "束草生のスケトウダラ集では何名まで座席がありますか？",
            "answer": "束草生のスケトウダラ集では80名まで座席があります。"
        },
        {
            "question": "束草生のスケトウダラ集では特別なソースを使用せず、どのような調味料で料理を準備していますか？",
            "answer": "束草生のスケトウダラ集では自然そのままの味を生かした調味料で料理を準備しています。"
        },
        {
            "question": "束草生のスケトウダラ集ではどのような海産物を使用していますか？",
            "answer": "束草生のスケトウダラ集では主に束草産で得た自然産海産物を90%以上使用しています。"
        },
        {
            "question": "束草生のスケトウダラ集では何種類のおかずが提供されていますか？",
            "answer": "束草生のスケトウダラ集ではメインメニューだけでなく、さっぱりして美味しいおかずも提供されています。"
        },
        {
            "question": "束草生のスケトウダラ集の厨房はどうなっていますか？",
            "answer": "束草生のスケトウダラ集の厨房は開放されており、衛生状態を確認することができます。"
        },
        {
            "question": "束草生のスケトウダラ集はどのような人情が楽しめますか？",
            "answer": "束草生のスケトウダラ集のオーナーは人情豊かで、たっぷりの食べ物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "束草生のスケトウダラ集はどのような料理で有名ですか？",
            "answer": "束草生のスケトウダラ集は生のスケソウダラ鍋で有名です。"
        },
        {
            "question": "束草生のスケトウダラ集ではどのような他のメニューが人気ですか？",
            "answer": "束草生のスケトウダラ集では天然のホヤ、タコやミナミカコボラなども人気のメニューです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 522
    }
}